去東京5日，有咩行程推介？

去東京5日，有咩行程推介？
利申第一次去咩都未去過

影短髮女相 跟住send俾我

同問

google search 東京五日行程快過你向度伸手。

睇吓有冇唔同google呀

上個月第一次去
覺得明治神宮都唔錯
空氣好好 環境幾靚

仲有冇？

屌你啦
伸手黨